有一日，意粉同公仔麵講

。
。
。
。
。

。
。
。
。
。
。

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

。
。
。
。
。
我電咗負離子

-1000000/10

Show Blocked User - 好撚分

屌你

改username做好撚煩得唔得?

你試下叫寶林堅尼先

.....

其實搞笑呢樣嘢係好講天份

有日，公仔麵同意粉講

我做咗正離子